“The Antilab Movement” Documentary, For foreigner

It shows you what happened From Jun to Jul.

26mins with timeline and detail

Download:

Please feel free to share,download and spread it.

Push to the world

ELAB stands for Extradition Law Amendment Bill

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判